Tannus para rodar você tem que ter um servidor node instalado, que por sua vez também precisa de nem instalado depois de baixar precisa fazer os seguintes comandos abaixo que irá baixar as dependências do código que já existe pronta para o exercício solicitado.

    npm install socket.io
    npm install socket.io-client

Para rodar o servidor basta digitar esse comando.

    node server

E Para rodar o cliente abra outro terminal e Rode esse comando.

    node client
